女主開頭鄙視男主，後尾改觀中意左佢

有冇呢類型推介?

av大把

食戟

零之使魔

傲嬌做女主既9成都係

正宗君的復仇記
黑色五葉草

刀劍

校園迷糊大王

黑超?

回復

鬼父

悲慘的欺凌者

正宗君的復仇記: 冇鄙視過
黑色五葉草: this is gay

呢套咩嚟

變態女主中意左廢柴男?

一月新番 回復術士的重啟人生

女主鄙視完男主 跟住被男主屌到say晒sorry?

東京喰種

流野黎
洗人腦，唔算

垃圾呢ｄ，本身就中意男主既呢ｄ
係直頭討厭，帶頭欺凌當男主垃圾咁，後尾比男主攻略到個ｄ

ptgf

新妹魔王 算唔算

每套後宮都係咁

例如五等分

涼宮春日

火影

龍與虎？
不過聽日女主一開始就中意男主

我諗到一個例
終末的後宮, 個金毛仔,開頭個mk妹勁鄙視佢,之後爆炸救左佢而家好似心甘比佢屌

物語？
用個釘書機釘鳩你

小霞 小智？

電鋸人
男女主調轉嘅話就係聲之形

隔嚟師奶露LIN果堆NTR系列? (吉川桌主演果堆都係)

壞女人冇鍾意過電次啦

變咗細路女之後咪有

黑獸

平行世界ge老倉

此po已完

夜勤病棟

揾本女主由頭到尾都唔鍾意男主仲難啦

他與她的事情

火影忍者

靜香大雄算唔算？

我的野蠻室友

eva

school rumble

求其搵套後宮番大把
第一集：第一次見面就鄙視男主
第二集：開錯房門入錯屋，咁就睇左條女全相
第三集：搵個藉口打架，跟住打贏佢/或者比人捉走，跟住救佢，最後愛上男主

歡迎來到實力至上主義的教室

九品芝麻官

邊個先係女主?

我的妹妹怎可能那麼可愛

公廁劇情

雛田由頭到尾鍾意鳴人

八雲先係主角好似係

槍王黑澤

講緊櫻 打完長門之後搵鳴門埋單

果青

cls 一月番已經咁痴線

EVA Asuka

半季唔夠就鐘意才狗

唔算後尾吧

科學超電磁砲

棍之勇者

近距離戀愛算唔算

RE: ZERO

灼眼的夏娜

平行天堂啦緊係
用碌棍教訓到佢地鐘意男主角

好似睇過套，男主得一件，其他女都中意配角
好ntr感覺棄左

一之瀨

以前tvb啲劇9成係咁

利申 -已無睇tvb 10年 唔好亂屌

外星BB扭地球

外星BB撞地球

推薦強姦系列

幸運四葉草

奶酷陷阱

大小姐

真心！！
↓↓↓
鳥獸行
↑↑↑
正正就係講緊呢樣

無間道

我英 爆豪 綠久

諗起都扯扯地 個女仔帶頭圍埋成班同學一齊蝦自己，倒唒我書包啲書落垃圾桶，去廁所嘅時候搵啲男同學踢開度門影我相，去到之後良心發現好內疚，先發現個男仔一直以嚟都冇怪自己，覺得更加內疚，放男主角仔隻手入大髀裏面去贖罪

Love Hina

銀魂
志村妙

search生意気

Gundam seed destiny

雪乃

達爾大冒險

雛田都唔係女主

Naruto 佐鳴

咩喜歡本大爺的只有你一個？

小櫻

一定係輕井澤惠

以後上連登搵戲，一律av系列都有

踢出我天地

哲仁王后

監獄學院
小花

斷背山

偽戀

棍之勇者成名錄:特種命運

男子高中生日常

雙星之陰陽師

咁後日呢

做左愛未呢兩個?

建議樓主直接睇AV

果青都無？

田中的工作室

IS

鏡世界老倉同89寺婆爆

竟然仲有同好

支持大小姐

TVB啲on9劇

愛麗絲學園？但唔係鄙視既

黑色四葉草

噉火影冇女主啦

咁即係做左未

呢套同賴戶的花嫁,以惡搞玩野好似最出名

閃電十一人
夏美

亂馬1/2

所有異能校園後宮番，第一個遇到嘅都係紅髮女主鄙視男主，然後1集內打輸就改觀

亂馬

政宗君的復仇

夏娜！

扭曲的同居生活

出租女友

童年回憶

其實係咪鍾意

入坑作品

第二隻仲要奶閪

槍王?

試吓任何TVB劇集

瑪奇瑪望都無認真望過電次一眼，亦因為咁電次最後先打贏
反而黎塞算算地開頭睇唔起電次，但最尾想同佢坦白果陣好似有d鍾意電次，但黎塞嚴格黎講都唔算女主啦

呢套係av

受胎島

因為都成16年前

輝夜姬

Av

龍與虎冇人講？

名義上烏丸係男主

呢套好野,動畫俾庵野整得好好睇
之後漫畫都有買,第一次買少女漫

同人小說計唔計？

日本果青同人小說
比企谷八幡X三浦優美子

其實我無睇過果青
但係日本超多果青同人小說，到而家仲有好多人寫緊
我係透過睇同人了解返個原作劇情

入面最受歡迎既cp 八幡X陽乃

而另外一個比較少人寫
但係一出就一定好多like 既cp
八幡X優美子

兩個大纜都扯唔埋既角色走埋一齊
人際關係金字塔最頂端既女皇同最下位人渣既故事

好似幾正
陽乃呢d普通料
優美子堅係兩個世界
even 兩隻game都冇正式攻略到

konosuba

異世界叔叔算唔算？

冇記錯既話瑪奇瑪唔係鐘意電鋸惡魔咩
幾時變左電次

唔係主角

但關於呢個topic對我最深刻應該係GTO嘅吉川同上原

もしも八幡とあーしさんが運命の赤い糸で結ばれていたら

呢套係其中一套寫得最好既八優, 講升左大學後八幡偶遇優美子

不過得日文, 無翻譯

櫻咪女主囉

好似好正

大過好多連登仔嘅純情房東俏房客

不要欺負我，長瀞同學(漫畫，女主欺凌/調戲男主)
請與廢柴的我談戀愛(漫畫/電視劇，男主係女主上司，男主成日鬧女主所以女主好憎佢)

仲有legal high唔知算唔算

識貨呀師兄

我都係

而家仲有無人識

真係廿年前

個譯名真係好柒細個買果陣真係會唔好意思

漫畫中譯打格打到九彩，有冇巴打有無碼版漫畫睇？

學戰都市？

澪係討厭男主咩
好似只係利用佢屋企當避難所咋喎

其實好似本身都無露點

包租公

由細到大都鐘意男主喎

GTO

有冇人記得我講邊對cp

齊木楠雄

求名

原來套野仲做緊
成百集

正wor....好介紹呀巴打...

超鐘意Yumiko......

但我唔識日文...頂..........

女主

魔王學院不適應者

呢套正撚到仆街
細個玩世嘉大既睇到超開心

屌

我見到呢個畫面就去追呢套野，我鍾意男主夠仆街

cls
即刻去咗睇下咩黎
仲淫過av

5等分......

立一立，bl野？

seed

大家好
我又黎傳教
點可以冇雪之下雪乃呢個連蟲都中意既女人

唔係bl黎，個呀叔好醜樣果套

Relife

未完未完
Av都有戲名㗎喎

係
呢D西面女,而家可以禁番住佢黎屌真係好正

呀屌
好似睇左幾集唔記得左
之後係點? 講佢屈機?

一開頭覺得新太廢，後來見佢處事成熟(27歲)又照顧人，相處多咗就鐘意咗(雖然女主實際年齡28)利申: 漫畫版

睨視系列

劉嗚偉個節目

有

魂環

落第騎士英雄譚?

清識啲野

大家一齊加入貓黨

大把Teens Love係咁

當年應該無人唔識呢兩套野

碧藍之海

第一卷已經一齊 中期已經搞埋

呢d典型垃圾咪提
一開波一場決定就臣服左既套路垃圾

屌你有冇睇
桐乃細細個已經中意呀哥

好後期先講番
故事開頭好憎

睇你個開頭係用故事定現實時間線

吉川 杏子

係完全合乎樓主

開始欺凌佢，最後愛上佢

海賊王算唔算

諗起吉川識閉氣係因為杏子困佢係泳池

仲有佢大膽都係因為比人蝦得多

上癮

攪笑漫黎

邊幾集

漫畫講到佢玩game咁勁

呢個年代可以做職業電莖高手

Eva 錠真 同明日香算唔算

無人提會長是女僕大人

連登動漫台係連登最多老餅嘅一區

識貨
美咲>
碓冰>

男親女愛

弱角友崎同學

冰上萬花筒

08小隊

對魔導學園囉

中期膠到無輪

咩最弱無敗
落弟騎士

永遠第一集都係火爆女主挑男主機
點知比男主打到上癮

係
佢仲話之前睇你好污糟，而家覺得好型

唐伯虎點秋香

男主太型棍覺得唔算係呢個系列
要係地底泥級別反攻略先正

大小姐係鍾意播磨，不過播磨對天滿一心一意呢⋯

最後唔係一齊咗咩

識計數未啊？賺定蝕啊？

[數學題]何求哥希特拉速入

某科學電磁炮

輝夜姬想讓人告白

好似最後係烏丸FF 出黎既未來

唔係好記得
金毛同左邊個?
金毛唔係中意黑超?

金毛鍾意黑超呀，但黑超鍾意天滿。

異世界叔叔好嘢嚟㗎，唔係BL，笑到仆街

Gundam Seed Destiny

命運石之門

屈機起格命